強烈譴責六歲暴徒襲擊警務人員

1. 事發當日六歲暴徒涉嫌先行挑釁家中工人，行為極度不當。

2.警務人員於電光火石間以腳推開該名暴徒，行為極度克制專業。

3.該名暴徒以眼神挑釁警務人員，隨後亦非完全靜止，惡意抗拒警務人員執行職責，屬拒捕行為，完全是火上加油，警員只屬正當執法。

4. 警員有四條腿，若警務人員蓄意襲擊該名暴徒，理應一併使用前腿及另一隻腳，惟該警員只使用一隻腳，可見並非蓄意虐兒。

5.該名警務人員於事後仍關心該暴徒情況，可見其情操高尚，很多父母遠遠不及。

6.該名六歲暴徒惡意反抗警務人員，行為已構成暴動及襲警罪行，其用心惡毒，行為冷血，屬文革式鬥倒家人行為，該警務人員作為父親，已被傷害得滿身鮮血，無奈之下只能發出最後一聲吠叫，其受害人身份毋庸置疑。

7. 警方絕不會主動犯法，若對警務人員制服該暴徒之手段有任何疑問，俱屬假新聞，惡意抹黑，令警方高層死好多腦細胞（如有），用心歹毒，意圖藉抹黑警方煽動顛覆國家，已有恐怖主義苗頭，警方決不會姑息此等惡意挑釁警方執法行為之暴行。

8. 陶輝沒有隱瞞開公司以權謀私，亦不存在居住於寮屋之行為，警署沒有發生過強姦案，吳警司沒有拍過裸照，警方行動不存在政治打壓。

建議警方可以參考上述總共八點設計對白，以減省稿費，反正都係亂撚咁嚟，吹大啲都唔撚緊要啦屌你老母。

呢啲痴撚線嘅講法，以前以為只有地獄鬼國先有，呢年嚟每日都不停上演，真係痴撚線。

仲未同黑警離婚嘅，我勸你哋諗清楚，你真係想個仔日日被家暴，被人睇唔起，一世都抬唔起頭做人？佢只可以做狗仔，返學冇朋友，返屋企被狗虐打仲要冇人會救佢。繼續啦，到你哋個仔畀啲狗咬撚死咗嗰日，啲藍絲都只會好似 baby condom 入面某啲冷血老母咁屌撚返你同你個仔轉頭，指責你哋係黃屍暴徒，唔撚識體諒你老公。

今日唔離婚，他朝君體也相同。

黑警咁快入嚟負評

離婚保平安，早走早著，遲下仲想走？告鳩埋你辱警都似

樓豬係PPRB做？

高質

呢啲文弱智嘅都打撚得出，完全唔洗用腦唔洗理事實，隨便鳩作就得，鳩吹咗就當係事實。

反正畀班柒頭智障藍絲睇，班撚樣話六歲細路係美國間諜班賤種藍絲都信撚到十足㗎啦，呢篇啱哂班賤畜黑警用。

Pprb唔洗通宵度稿了

班柒頭都係用中共垃圾罐頭文鳩吹㗎啦，乜撚嘅不存在，乜撚嘢抹黑，乜撚嘢恐怖主義苗頭。唔撚知仲以為睇緊CCTV

唔出現係現場咪唔會有事囉
同我上返行人路！！！

個六歲細路喺屋企住得就預撚咗畀狗咬㗎啦。

好人好姐隻狗點會咬佢，肯撚定係外國勢力指使佢嚟抹黑警隊啦

合理懷疑六歲暴徒收咗美國佬錢 蓄意激死佢老豆嘅腦細胞 有可能犯咗企圖謀殺

邊個賤種黑警咁撚有心逐個留言負皮

阿蛇ot唔洗你教

Push.

好彩有樓主明白
唔係一陣有人以為個老竇有心打仔
一睇就知係個細蚊仔做錯先

屌佢老母 咁都有錢收

push

當畀班賤種賺下OT錢，分贍養費嗰陣先有錢畀

仲諗緊離唔離婚嘅你，其實好簡單，你想個仔一世抬唔起頭做人，一世有童年陰影，永遠走唔出家暴陰霾嘅，咁就千祈唔撚好離婚，逆來順受，忍下就好。最多都係個仔冇咗條命姐，反正你明知係咁都照忍，你都預咗㗎啦。

屌原來屠輝條撚樣隊咗自己老婆出嚟頂

記得唔好離婚，同你哋個仔一齊共享黑警榮光

表揚該警員

升職加人工開微博教虐兒

唔理1歲定18歲
暴徒就係暴徒需要懲罰

唔係虐兒，係維護國家尊嚴同埋嚴懲資本主義走狗

拳打拖鞋櫃桶，腳踢六歲暴徒

警犬：六歲男童，賞花杏仁露

ＰＰＲＢ請唔請樓主？

個六歲暴徒，唔係去搵虐兒，應該去黑警投訴科先啱

直情要請個傷心柴上大陸開堂教人點虐兒先可以虐得有港警味班小粉紅一定開心到瀨屎

儒以文亂法，俠以武犯禁，犬以手打仔

警務人員直頭有高尚人格啦
警務人員情緒失控，可體諒，已訓斥

離婚保平安講得好
警犬eq低，唔好令你同小朋友成為下一個被虐嘅暴徒

休班警 又贏

關心家中工人 情操高尚

Push

以眼神挑釁

死暴徒 應該扔落樓

有無人睇條片睇到好開心 隻狗仔比狗打 d 喊聲真係好撚正 有無巴打識轉做mp3 想做鬧鐘聲

Pprb mon po狗福音

警員有四條腿

咪係，警隊狗隻受過專業訓練，無理由會亂咬人嘅，緊係個六歲細路用雷射槍／整土制炸彈先會先搞到個老竇吠叫

該名警員只係合理執行職務，制止六歲暴徒嘅暴力行為
有理由相信暴徒受外國勢力指使，蓄意襲擊警員，事件令人痛心疾首，對此我哋予以強烈遣責

推

情操高尚

笑
死

正

𠵱個時候出好文唔驚上唔到熱門咩？

支持警方拘捕6歲暴徒，檢控暴動罪和襲警

警員表現冷靜克制，市民有目共睹

樓主中文好到

做黑警個老婆真慘
為左個宿舍， 自己個仔比人打到影響成世

樓主好正

個細路成段片都係到喊，可唔可以告佢襲警？噪音攻擊

講得一啲都冇錯
之所以班官咁撚蠢因為社會就係有班蠢人推佢地上去當官

乜撚都可以情操高尚，完

用腳推開
搞我後面
yellow object
我真心唔好笑
i cant find the right word

強烈要求徹查6歲暴徒資金來源
年僅6歲已能利用如此歹毒手段殘害警察
可見恐怖主義的幼苗
已經深深植根當代兒童思想
中方對於事件表示高度關注
對於6歲兒童阻止公職人員執行職務
表示遺憾
中方再次重申，任何危害中國國家安全
企圖以自由的旗幟干涉他國內政的行為
無疑是搬石頭砸自己的腳
他們的圖謀注定失敗

差高尚情操

agger 完全信到十足十
所以班藍絲係典型邪教徒
而支共港共係邪教教主

教主話1=2，教徒就信到十足十，冇半點質疑
有件事發生左俾人影哂而教主話冇，教徒就話唔知、見唔到，照信

惱羞成怒

震怒

警務處處長
鄧炳強
警隊高層 代行震

「假新聞」一詞常配以「假消息」同用

汁：《開心字典》

清官難審家庭事

快啲學丁蟹自辯

警員冷靜用腳「推」開暴徒

Good

警方絕不會主動犯法，若對警務人員制服該暴徒之手段有任何疑問，俱屬假新聞，惡意抹黑

幫藍絲諗定
細路個老母係港獨份子，不斷灌輸港獨思想俾個仔
老豆係不折不扣嘅中國人，忍唔住先教訓個仔

樓豬可以考慮入正苦做

Hello 芒po 狗

警員有四條腿，若警務人員蓄意襲擊該名暴徒，理應一併使用前腿及另一隻腳，惟該警員只使用一隻腳，可見並非蓄意虐兒

有冇人POST上香土BK?

警員用最低武力將暴徒制伏

強你老豆咩

六歲暴徒襲警

啱 要告鳩個六歲暴徒襲警 用屁股去襲擊休班警隻腳板 係咪收左美國人錢？要公審佢

6歲暴徒

曱甴仔 有書唔讀破壞社會

兒子暴徒

D女人都係貪黨衛軍 人工 福利 宿舍 先埋堆 邊有真愛

好多藍絲應該覺得冇問題。教仔係咁㗎啦，做錯唔打點會識改。你地啲黃絲小題大做。細個唔打大個咪變做你地呢啲曱甴囉。

我懷疑PPRB有卧底，你點解會流出到內部新聞稿？
內容一樣

人地home office ah

警員有四條腿，若警務人員蓄意襲擊該名暴徒，理應一併使用前腿及另一隻腳，惟該警員只使用一隻腳，可見並非蓄意虐兒。

告個女人強姦黑警

用下體襲擊警員以致懷孕並誕下暴徒

其心可誅

心腸歹毒

有8隻狗偷偷負評

此警員擁有高尚情操 , 於暴徒未被制服下， 作出無意識及潛意識之反抗時，才採取進一步武力，受到挑釁情況下再使用最低武力反擊，警員能好好控制自己行為及情，此乃不可多得之高尚情操

冇用伸縮警棍已經好克制

用辛苦賺嚟嘅錢養到個仔六歲

盡咗父親嘅責任

警員先至係俾頑劣兒子逼至奄奄一息，滿身鮮血

呢啲cls講法，真係唔知好嬲定好笑，希望多啲人明白平日啲popo就係講緊啲咁嘅嘢

六歲暴徒可恥

行為高尚情操

阿蛇高尚情操，冇用警棍打已經好克制

P牌推唔到，留言鼓勵一下。

狂推俾班死黑警睇

通常都係鬧人「別有用心」
不過最近開始有D新意 識用「如獲至寶」 起碼無咁悶

個靚仔可能有玩具槍

可能比人屈軍火

1

高尚

8. 陶輝沒有隱瞞開公司以權謀私，亦不存在居住於寮屋之行為，警署沒有發生過強姦案，吳警司沒有拍過裸照，警方行動不存在政治打壓。

第8點真係精闢，完美反駁外界對警隊嘅失實指控，阿蛇好嘢！

CLS

江蛇十幾萬一個月
你幫佢諗埋
屌你喇

以習近平為核心 止暴制亂

鬥藍

樓主 精彩
Pish

太嬲訓唔著求其打，上唔上熱門唔緊要，畀人知道班黑警平時講啲嘢有幾撚離譜就得

無嘢做咪搞網民 只差未講NMSL

啱，所以我都無推，我個啲無人睇咁制，個個去睇「⋯ACB左膠⋯」「GIF乜乜」「TVB偽人偷食」

第日大個就好似甴近平咁批鬥自己父親咁樣係極度道德敗壞天地不容
所以該名警員為了阻止此事才使用適當武力將暴徒制服
建議立即將暴徒嚴刑拷問查出其餘在校黨羽

隨緣啦 連登

得十隻開工
其他出晒去抄牌

駁吾刀

喺屋企打緊暴徒

太有趣啦，夠哂中肯客觀

同意

犯法就係犯法

原告變被告

警員家暴係情操高尚行為
工作壓力大 仲好實制咁教仔

拉左個仔啦，捉去打靶就啱

黑警：事件經過深入調查 無可疑

如果警員唔受到挑釁，點會打個仔？
警員受過嚴格專業培訓架麻，今次好明顯個仔唔啱

未同佢地離婚既，真係要諗下啦

呢啲人形生物斷六親

一出事社署/報狗/社會 都唔會幫你
趁冇事好走

今日唔離婚，他朝君體也相同。

已訓斥

我都有同感

真係勁快 班5毛/黑警/分化撚一定24小時係咁fresh 最新既post再入去衝閘留言：俾負評

頭十幾個回覆都畀人負評咗

不願面對自己的內心想法

佢地一定全天候24小時mon下新post

做PPRB要斷子絕孫，全家不得好死，不了

判佢入男童院啦，暴徒

有人唔做做狗
第日個細路點抬起頭做人
做一世狗仔

支持啊sir 係屋企嚴正執法 往死裡打

記者：6歲兒子襲擊香港警察，中方對此有何回應？

華春瑩：對於6歲兒子襲擊香港警察的行為，我的回答是：6歲兒子的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。魯迅小說《祝福》中的祥林嫂，總是喋喋不休地嘮叨著同樣的話題。我看6歲兒子現在的行為舉止，非常像祥林嫂。只不過祥林嫂嘮叨的是一些無害的廢話，而6歲兒子叨嘮的，都是有毒的謊言。在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。6歲兒子卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。

6歲兒子襲擊香港警察的下場，只會是「江晚正愁予，山深聞鷓鴣。」！6歲兒子襲擊香港警察必定面對世人的側目。6歲兒子不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」6歲兒子襲擊香港警察的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。對於一些觸目驚心的事實，6歲兒子難道真的不知道嗎？6歲兒子的良知在哪裡？6歲兒子就有同大仲馬所著的《基督山恩仇記》中亞伯·法利亞神父一樣，自以為睿智博學，洞察世事，但最終其下場亦只能是死在冷冰冰的牢房裡，一無所成！

中方正告6歲兒子，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。6歲兒子動用國家力量，濫用所謂襲擊香港警察名義打壓特定企業，動輒揮舞制裁大棒，肆意奉行單邊主義、保護主義，屢屢退群、毀約，破壞、損害國際多邊機制，毫無信任可言。6歲兒子動輒搞什麼「顏色革命」和政權更迭，不但在其他國家挑起戰火，濫殺無辜，假借自由和人權的名義在世界範圍內干了多少壞事。6歲兒子襲擊香港警察的行為就有如德國作家埃裡希·瑪利亞·雷馬克所著的《西線無戰事》中主角保羅一樣，即使其自以為上前線打仗是要保家衛國，但其行為始終是赤裸裸的侵略行為！6歲兒子及其襲擊香港警察的陰謀也將像保羅的下場一樣：默默無聞的消逝於天地之間！我們敦促6歲兒子懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！

11隻黑狗五毛負皮

巴打華生

唔該將一至八點嘅內容，轉貼去各大藍絲群組，我想睇吓佢哋點樣繼續再支持落去

四條腿果句笑到gap gap聲

該名警員以投擲拖鞋方式教導兒子服從自己是教育公眾須服從警務人員指示做模範，警員以身作則表現出高尚的情操，而這些情操在現今社會的人包括接受高等教育的知識份子及專業人士鮮有出現。

藍絲佢哋有一點值得學習，對待自己人時，就算核爆都唔撚割（搞到佢哋自己除外）。

拉個六歲暴徒，告暴動罪，英勇警員為警隊立功晉升

升撚硬職黑警最需要呢啲六親不認嘅畜牲

有11隻黑警負評左

只要用歪理講撚到好似真理咁就得
必要時擬物化人類又過到骨

樓主方便咗班曱甴點寫毅進中文稿

好似個個撚爽話人對支那指手畫腳說三道四咁，又係有口話人無口話自己

屈家暴離婚應該要參考新移民

第4點

老蛇同意

4點新聞稿

佢開緊OT⋯⋯六歲手足日日對抗黑警。

垃圾讀六歲暴徒

六歲暴徒抹黑警員 行為卑劣

駁唔到

民建聯支持警方執法感謝警方表現克制｜香港01｜政情

黑警死全家

連登仔: 黑警死全家
連登仔: 小朋友好慘

近日發現暴徒有年輕化的情況，警方指年青人守法意識薄弱，提醒不要再相信虛假信息，美化、浪漫化、正義化罪行，做事前要三思，不要以身試法；而隱藏背後人士卻逃過被拘捕。

暴徒不斷以噪音襲警，令事主憂慮到會受到即時或非法的武力，即使無直接身體接觸，仍可構成襲擊及毆打行為。警員當時表現相當克制、盡忠職守。六歲無特權！無人有特權！唔係大晒，惡晒！

警方再次重申非常重視一連串暴力罪行，絕不姑息任何違法行為，將繼續嚴正執法。

警察因疫情關係，在家執法

按機制

將會拘捕該名6 歲暴徒
及 偷拍既女事主

高汁

黑警情操最撚高尚

死曱甴6歲就襲警
阿sir快d扑爆佢個頭

六歲暴徒乃恐佈主意 全家都是恐佈分子

殺小朋友情操高尚

真係好似平日警方高層講嘅野

美國間諜

笑死

都唔明大家咁擔心六歲小朋友做咩

死左先講

個別個案不作評論

不能認同更多

有13隻黑警狗負皮

黑警真係可以講得出

16隻黑狗留低負皮

個6歲暴徒一定係收左美國佬錢企係到扮無辜

離婚保平安

Support PoPo

曱甴垃圾

Popo should kill the 六歲暴徒!

Support Popo to kill the 六歲暴徒!

PoPo is the

新聞稿流出

譯做殘體同英文上Twitter 啦

暴徒的事是大家的事

全港最細暴徒

睇過咁多篇 依篇真係笑唔出

真

竟然有人以為樓主真心

平時記者會嘅對白

顛倒黑白是非

例牌答案，然後不了了之。

要Save低

離婚啦

真係好荒謬
但又係每日喺香港發生緊

有咁既老豆真係慘

幾時岀pprb模擬器

6歲就出黎搞港獨

個死𡃁仔人仔細細就收美國佬前搞事，搞死香港。正人暴徒死甴曱。

強貼留名

bob叔都預言左

好文采

好波

黑警：好嬲好嬲

俾人知道自己老竇做狗 實會被bully
離婚啦

樓主高質

講得好岩。。結婚十年之後真係連自己老婆仔女都打。。再加埋返工同d豬朋狗友日日圍威喂嘅時間多過係屋企，暴力只會日益嚴重。。

識玩,
正解！
拉番佢個仔轉頭
做狗仔狗女就係咁既下場

6歲暴徒收埋外國錢，搞搞陣，別有用心

其實最尾三段唔講仲好

如果有任何對同事既不滿同投訴 我地歡迎任何人帶同證據去警察投訴科作出相關既舉報

好撚癲

唔講一陣啲狗上嚟捉鳩我發放虛假消息㗎啦

四條腿

喺呢種環境下長大嘅細路，一世都走唔出呢種身心都被侮辱嘅陰影

啲說辭真係離譜，點解有人會接受到

香港警賊：有人犯法我哋就會執法，提防本土恐怖主義

強烈譴責六歲暴徒襲擊警務人員

好文

Fb留言d左膠個個鄧隻畜牲慘
又話黑警死全家

完全同意

04年中大研究：三成警察認為「丈夫應該有權懲戒/打妻子」

而家應該9成3

係6歲暴徒挑釁在先，警察只係保家衛國

啱啊

要求驚犬嚴正執法，拘捕暴徒！
死幼青，淨係識搞亂香港

死咗好多腦細胞（如有）
依句笑咗

垃圾點做警察出左個六歲暴徒

高汁文

打撚到個狗仔仲樣衰過狗仔

PPRB 可以直接採用呢篇野

Pish

仲有以喊聲襲警呢

整多段設計對白比佢

該名暴徒以極大聲浪發出高頻音波傷害警人員聽覺，充份表露其歹毒用心，必需立即繩之於法。警方重申年齡不是免死金牌，不論暴徒年齡身份，犯法後警方必會嚴正執法，不要痴心妄想可以逃出法網。

Dgx巴打都入埋嚟

已經有藍絲話冇乜大不了，小題大做咁唔撚愛國點學人做藍絲啊。支持個老豆處決個小朋友先係愛國典範，民族面前無親情，國家面前無兒子

up

23隻狗負評咗

按錯咗不推

打仔唔可以算暴力

離婚嘅話，會告前妻用個閪襲警

六歲小暴徒就係恐怖主義嘅源頭嚟，拉佢坐監

告個前妻強姦

笑左

唔推唔得

真 係民族大義時
處決親生子是天公地道

幾時拉呢個六歲曱甴

狗: 就係你呢D人搞亂個社會

所有香港警察嘅模範榜樣

判詞合理

啱

屌 㩒正評變負評

樓主正仆街！人地幾十萬一個月先作好個解釋，依家你免費提供咩意思？頂爛市咩

支持阿sir

樓主收到稿費未

撳錯負皮 抽到佢地乾撚曬啊Ching

拉闊D，係個小朋友挑釁在先，警員只係採取最低武力。

拉左個細路暴徒未?

邊有打仔

電光火石之間，做口都得嫁啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

多謝各位巴絲支持，其實我想帶出嘅係呢啲痴撚線邏輯已經變咗做黑警嘅日常嘅廢話。希望大家可以記住呢份荒謬，唔好習慣呢種無恥之極嘅邏輯。

一旦養成咗：「係咁㗎啦/不嬲都係咁/訓咗一年？一早已經係咁/你唔係對黑警有期望下話」，呢一種接受佢哋無恥嘅心態，習以為常咗，就好易會變得麻木。唔再為班賤種黑警嘅無恥感到憤怒。

不要習慣，不要遺忘。黑警永遠係香港人嘅仇人。

黑警打全家
黑警打死全家
最後黑警死全家

警方不會「主動」犯法，係語言偽術佼佼者，所以殺人放火，用「被動」做辯護就變成合法。好快，插贜做假妨礙公正，一樣捧成高尚情操。

有腦冇殘廢先分得出

#Letskillchinese

一定要“正面“，“持平“，讚到5毛都覺得冇得彈

黑警就係畜牲

又開始有啲賤種入嚟負評

佢肯畀返幾十萬我又唔介意

六歲仔就唔岩啦

屌你老母死黑警

唔係親生？

支持警甴 炎症家暴

警二代第時出嚟又係一堆畜牲，世代交替，最好記住今日嘅屈辱，第時好好報答佢哋嘅老豆老母

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

拉左個 細路未 ?

警方決不姑息

支持大義滅親

個別案件
已訓斥

李家超.jpg

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

警方似乎唔打算訓斥該警員，可見六歲暴徒罪有應得

冇訓斥